點解茶記煮的出前一丁特別好味？

How cook

因為個煲未洗過 長年累月咁積聚每一個丁嘅精華

因為破產完特別好食

用餐廳版出前一丁

可能因為包調味粉係煮好個麵先落碗，一粒都冇嘥，屋企煮通常落落個煲度，唔多唔少都會因為有水多而淡咗

因為你唔識煮

萬年麻油

我係直接將包粉倒落碗到就算

無錯啦。
不嬲覺得自己煮最好味。 茶仔淡茂茂

落咗人民幣. jpg

認真答你 通常佢地煲水都會加幾滴油同鹽
本身煲水有味再煮

錯哂 係貴
貴=好味

人哋用匠人精神年中無休
日煮幾十個一丁
用幾年先學識出師
對溫度水量時間火候掌控純火爐青

你點學到？

我覺得茶記d一丁難食過自己煮

洗都方便d

湯頭唔同

係你咁撚on99,托柒都唔撚曉轉膊姐
你都知個問題係邊，仲用同一方法

另外，得你咁撚樣煮，好多香港人比人宣傳到味粉一齊煲會致癌，個個都落落碗到。
唔好將白痴野講出來仲好似好撚醒咁啦。你老母知唔知你咁撚醒？

出前一丁咋喎

其實你有冇睇過出前一丁個包裝 會唔會致癌我就唔知 但係人哋個包裝係教你咁做

你睇清幅圖未

咁煲先好味，煲入個麵度既係湯唔係水

唔好講豬骨 落雞粉已經好唔同
有d茶記真頭清湯上唔落佢d粉

都叫你打少啲飛機啦，睇唔到嘢啦

不嬲粉落碗
煮麵d水篩走
再落滾水落嗰碗度